陳雲：美台復交，與泛民偽獨用港獨議程命中共可用國安法將社運往死裡打一樣，都是幫共產黨做事。

陳雲：議案是親共的國民黨提出的。由國民黨提出，陷美國於被動與不義，取消美國在台海的戰術模糊優勢，國民黨做得很合理啊。這種做法，與香港親共的泛民偽獨，用港獨議程來取消香港社運的戰術模糊優勢一樣，命中共可以用港區國安法將香港社運往死裡打，都是幫共產黨做事。
此外，要美國「復交」，是承認在台灣偏安的中華民國是老中華民國了，與大陸地區有撇不清的關係與責任了。
（按：此評論將有精彩的Russian trolls 留言看。我已經刪掉了一些。）

//用港獨議程來取消香港社運的戰術模糊優勢一樣，命中共可以用港區國安法將香港社運往死裡打，都是幫共產黨做事。//

老屍支持「貨真價實」嘅港獨 所以老屍都是幫共產黨做嘢 做乜都好最緊要唔好激嬲共產黨